美國2條女力架為左爭鋪頭最後一部PS5，大打出手

Gorilla Fight

有條撚樣行去selfie

殺埋佢都抵

又係黑猩猩

又關ps5 事？

索尼罪犯滔天

踩頭又over咗

郁手先被反殺

都冇game玩 搶完咪又係擺喺度
等多2年出pro先慢慢搶喇

講到尾都係錢

好撚顛 仲要企係上面踩

National Geographic

點解啲黑人咁鐘意人地打交 佢地就係前面自拍

男人黎呀？

通常撩人打既都比人打7 多

說好的ps5已經收皮

P嘜撚S5 ？

邊撚到有講

買唔到咪去偷囉
屌你啲猩猩醒少少啦

Black life matters 所以要重手啲

唔開槍都算係咁啦

見到條友高炒自拍

踩埋落個頭

諗起幾年前地鐵打架，條俄仔一把煎落去黑妹度，好大聲

臨尾兩腳睇到我

然後部機就比第三個人買咗

有一方Over咗先好，雙方可以停得手

+1

BLM !!!

之前學生打交
隔離條友跳舞

黑人都幾好
依家美國又派錢 又唔洗做有錢收

買 (白色) PS5 點對得住黑人

MMA 騎乘上位 KO左 再由拳證拉開選手

我都想試吓

踩頭果下好爽

片？

女人都啱打機？？

以為最大件果個最勁抽， 原來廢

Entertainment

最後俾人踩果個好似無左知覺

如果我平時見到我都會
好normal

俄羅斯地鐵打交.mp4

BLM

戇鳩 都唔知你地爭乜
買唔到咪Loot囉 又唔係第一次

唔係黑衫出手先咩?

擭擭都係咁 黑鬼最鐘意睇人打架

香港人又咪係食花生

隔離把黑鬼聲好似d拳賽旁述咁

我諗你影都係影佢地 你會自拍影埋自己個樣？

自膠，條紅口罩蛋散遮住咗

除衫先果個都係訓低先

有邊個唔中意？現場mma wo

啪啪啪🤣🤣🤣🤣

worldstar

拎個地拖頭去拖地

藍衫隻力架妹除哂衫又掉哂袋咁有台型
點知比人打到仆街
應該唔關腹肌事

抽得贏竟然係矮個個
咁踩法 會死人

黑警

呢場有冇片

yoo...glory gorilla moment

成班帶口罩 唔遮鼻 做乜鳩
btw 自拍個個好正

呢個係nat geo wild🦍🦍

踩頭果幾下好人中之龍feel (極)

dllm 笑死

好撚好笑 條友又跳得好SMOOTH

索尼罪大滔天

十二成功力，裂頭腳！

有無多d呢類型嘅片
上面幾條都好正

開頭以為個藍衫好好揪
除晒衫準備郁手擺定戰鬥格
點知...

你唔明買到 賣返出去最小值400百美金

American style

條片係藍衫俾人打喎
都唔見佢有去打返對面

高個個一俾人掹頭髮就冇曬戰爭力 矮個個醒帶返頂帽

好心啦啲黑鬼咁撚窮就留番啲錢

Boxing Day

力架無腦 垃圾

戰鬥經驗差距

死左？

大家都好中意食花生 咁又係，去勸交萬一掹支槍出嚟真係死得唔抵

本來一個緊張既氣氛俾佢搞到好似開party咁
拍片條友都唔知影邊邊好

最諷刺係BLM起因係警察壓頸，佢哋自己踩頭又得

呢段都好笑，2隻侏儒係咁比人抱起

BLM 呢 去左邊？

仲狼過男人

應該試下叫 stop fighting 黑力架 睇下會點

Animal Planet 三台聯播

3個人識傢，做戲only

啲黑猩猩點會理o唔over

藍衫嗰位未打前真係好型

黑打黑就冇事，如果係黑人同白人打會點

佢哋啲諗嘢方法好唔同
佢哋覺得邊個大聲邊個打贏邊個拗贏總之贏就係贏， 正宗嘅部族民粹主義
例如以下呢單 完全唔覺得嗰張紙條有咩問題囉， 大佬呀人哋有by law 幾多decibel 過咗就係你有錯㗎喇 咁如果人哋喺人哋separate 嘅apartment聽到 咁大聲嘈親人瞓覺肯定過decibel啦，加上咁大隻please

All lives matter

blm